［NBA] 喂，黑雞都輸，點搞呀猗

杜撚

咁都黑？你究竟有冇睇到場波？

樓主垃圾湧迷

湧狗咁撚勁都要黑雞

我皇是無辜的

收到風你係猗

垃圾湧
點樣黑哨呀

會唔會又屈停賽？

兩邊都差唔多 冇特別黑到
怪就怪猗士廢

黑哨湧贏波喎

好多負皮

世清都睇玩具？

猗

支持下年foj一齊加入勇士
五巨頭諗起都興奮

真係好撚黑雞

屌你老母 已經同埋裁判組巨頭 都係要輸

我皇得垃圾隊友，打多個先公平

我老豆開玩具廠

你開笠水廠

有的話我都想開

全季不敗champ不是夢

好人好姐用個垃圾做username係咩心態

Agger

鋪路下季組十二巨頭

勇士好波

好憎lbj

😑

漪

MK 羊伯打emoji

你都係mk 放心

吾皇加盟就係一巨頭+四小福

屌地達人猗迷表演未

岩呀

踢死班勇狗啦

Irving識傳波未

啱

歧視咁廢，執柒左佢算啦

支持

踢死班仆街

左右腳都咁勁

勁過c朗啦

銀哥做野
禁james一場啦
踢得咁過癮

波又冇埋，仲要踢人JJ,肉酸到

走步都冇吹幾球